瞓覺好開心 好想一覺不起

我真係懷疑自己有情緒病其實都觀察咗自己幾個月 但唔想同人講 因為人地一定會覺得你只係一時唔開心/你EQ低/你廢 跟住就會同你講：小小事姐 過一排就無野啦 其實呢啲說話難聽過粗口 唔想呻下都要受批評 所有感受除咗自己 冇人會明
見到呢個po當睇唔到 唔好嚟安慰我 毒撚是會尷尬

本身唔想po 但無渠道比我發泄下內心感受 我驚我會爆

字太細 負評ed

我明 我真係明

平時有野做都話好少少，一放假，訓醒果下好sad，好想繼續沉睡到永遠

其實揾個出口好重要
就算唔想同人講都好
都要揾吓其他方法排解一下
我試過好似寫日記咁寫低自己點諗
又或者畫吓畫咁
係咁寫寫寫畫畫畫之後
就會舒服小小
再唔係咪上連登大家圍爐講吓

出面班街霸 又害多個人